正式宣告 黃大仙係黃底

啲人話黃大仙老人區 最多廢老廢中 冇得救㗎喇
經過8月3號
所有街坊勇武仙人模式
有冇人仲夠膽話黃大仙藍底

黃大仙人

光復香港，
時代革命！

黃大仙人長期被政府打壓(唯一冇海區份)，想去海邊都要跨區，
係時候走出黎抗爭!

風林火山

如果唔係點解黃大仙姓黃

1234

從來無諗過原來香港咁細都有區係landlocked

琴日發夢響巴士總站
有個藍絲阿叔屌柒我
講咩無警察就無你地，唔知講乜春
雖然有D 係花生友
不過我好肯定七成都係黃底
黃大仙好野